睇到我下面脹卜卜...

想色

充血師

佢下面都脹卜卜

佢有Jer 嘅

佢個樣似就黎高潮

我可以色

米色拉

正

我大巴大巴咁打到佢塊面漲卜卜

米痴拉

米癲拉

今日終於正常

每日都正常

脹卜師

很正

吹爆左

雞，拉

又幾靚

仆街 琴日個condom唔知有冇俾佢整爛
唔想定咁快有BB

已色，thxj